周未新抗爭活動

見到有巴打去元氣0消費
不如搵日周未搞個去美心集團旗下餐廳 淨坐不消費日？
乜都試下？
集思廣益

坐到佢charge最低消費為止

咁幾十人夠搞轉一間

721 831 推

麻煩幫手推😭